因反送中而造成武力收回台灣

突然諗起
本來諗住一國兩制和平收返台灣
林鄭搞單咁嘅嘢出嚟 一國兩制破產
台獨勢力更加旺盛
反共嘅情緒更高漲
令共狗出師有名
共狗會唔會因為咁武力收回台灣？

呢樣野係中共諗 唔係我地諗

武力收回台灣，呢句阿叔聽咗幾十年

諗下好喇
你過到台海中線咪當你支狗贏

而家同以前話武力收回台灣
個分別就係 而家習總真係唔知天高地厚
佢真係當正自己係蘇聯咁同美國玩

香港都搞唔掂，收你老母？

武力收回？
中共要收一個有用嘅台灣
所以只可以殺人，唔可以大規模轟炸台灣
但係美國要阻止中共打台灣
就可以進行毀滅性打擊
喺咁嘅前提下，中共未打先輸

而家打 美國仲唔滅左佢

傻極都唔會覺得夠美國打
唯一打既可能就係搏美國唔出手